點樣可以識到有共同興趣嘅朋友？

點解咁難搵
我覺得好孤單
除左另一半 每日拎起電話都唔知搵邊個好
好似每分每秒都煩住佢咁

我只係想搵個人可以同我傾下metal 同我一齊討論英文 同我一齊笑下啲on9野 同我一齊幻想下未來嘅野，例如同個同性朋友講下大家對日後婚禮啊家居啊有冇咩諗法好似
我只係想要個同我似又會有時間應下我嘅朋友

香港有80%以上既人只會討論去邊度旅行,玩,POST IG上打卡
影相,去CHILL

幾歲，識人容乜易

去參加活動

就廿歲
識係識好多人 傾得埋嘅就冇

寧缺勿濫
雖然我都...

總有機會

仲讀緊書既話實識到

我唔知參加咩活動先識到依啲人

鍾意英文 對教人英文、同同level嘅人研究英文好有heart架
但係個個都只會當我係問野對象 唔係真係好想學
有事鍾無艷 無事夏迎春

Metal唔使講 開post都係得一兩個巴打理我 自推到冇癮

metal咁小眾緊係難搵啲

我 雖然我唔識metal

Exactly
個人覺得佢地既人生好冇意義

我想whatsapp好似以前中學咁 係咁響係咁響
以前覺得好煩 依家好掛住

去左外國讀書之後以前啲朋友疏左好多
新朋友又唔係好好好傾

諗住搵舊朋友傾下計，
點知唔迷韓嘅變左迷韓，鍾意英文嘅變左學韓文
唔鍾意周圍蒲嘅，依家乜柒ocamp、乜撚活動都去，冇時間理我依啲閒人
一樣鍾意畫畫嘅人，入左啲繪圈，我依啲amateur只得返默默like佢地啲畫嘅機會。傾？佢同繪圈啲人仲好傾
Molamola

個人大左少少又開始有啲驚同新對象熟
好撚矛盾

如果我興趣係打丁 但又非gay 可以點

你令我想喊之濟笑撚左

屌，笑撚左

我有大路嘅興趣架
但我身邊都係冇人鍾意
明明個圈子好大 但係好似遇唔到依啲人咁

試下去活動台開post識人攞tg

metal 佬留名

i know that feel
我想識個同性既
metal

上連登呻 實有人理

試過 但係傾一排就冇左

你好啊metal佬
聽開邊類metal

異性傾傾下多數都唔係好對路

侵唔侵core仔玩

係 同性可以close啲

讀梗u？去band soc識人

冇所謂啦

你英文好好？ 想問係點學
我都想進步 最近睇美劇學英文 識既vocab多左但好似都未可以明哂咁

如果我英文白痴,但係又好想學英文搵你傾得唔得

E.G : grammar 果啲

metal 就唔係好識, 不過有聽過彈過

黎梗返英國睇下入唔入啦 但我淨係識聽唔識唱metal又唔識玩樂器
唱到rock嘅都 好想同人夾band 我做打雜都得架

入啦 入bandsoc唔一定要識玩 鍾意睇band show都入得架啦

唔敢講好好 太多勁人 不過幾好啦
我覺得睇劇係有用嘅如果你本身有個底
但都好睇你睇咩劇 有啲醫療、法律之類嘅劇啲字未必真係咁常用

可以啊
不過我tg唔小心登出左 而個登記電話張sim唔喺我身邊 要九月中我返英國先得

屌講起band show次次都冇腳去
自己去雖然都好正 但係有班志同道合嘅人一定仲開心

各有各好啦 成班去睇metal band show到mosh個陣都撞散哂分開哂 所以一唔一齊都冇咩所謂

Metal show冇去啊 喺香港嗰陣撞唔啱時間
通常去rock band show

好想去下music festivals 但係俾friend問去黎做乜

..

你係聽開邊種metal?

音樂節一定要去

core
a day to remember parkway drive啊個d 乜都聽下咁

乜都聽下 funk個啲乜都有

我聽開啲好幽怨嘅野 gothic, doom依類最鍾意

有冇人鍾意doom metal
Funeral, black, death doom

i am serious

去成人台搵班志同道合嘅交流心得

樓主真係幸福
又有得去外國
又有另一半
又後生

我呢d人 出黎做野之後
每日都行屍走肉 日日OT唔知為乜
又冇朋友 女朋友更加唔使旨意識到
完全見唔到希望 好似只係等緊死咁
好想快d了結自己

係咪可以打到有花式

其實我家庭同童年唔開心情緒病同身體唔好 我最嚴重都係自殘同想死
做人係有好多困難嘅 依家試梗搵唔同嘅角度去生活

咁勁

緣份好難講嘅巴打
我鍾意過一條友十年 十年都冇結果 仲要turned out佢係gay嘅
之後都冇心情諗拍拖
一直覺得上網識人好危險 點知依家個男朋友就係上網識返黎 仲要係第一個見真人嘅網友
好多野都估唔到嘅 隨遇而安

咁你依家有冇事
工又唔辭得 人又唔知去邊識 可以有咩角度

上網都識唔到 冇人show我

時好時壞咁 有時會好少時就好激動

上連登識下人囉
儲下錢

加油 未遇到啫

會唔會唔開心同想死

多謝你

但係連交友app d人都唔show我 可以點

唔好笑我啦 好橙架

會 經常 有時會嚴重到嚇到身邊人
但係儘量㩒住自己

仲有對多人有恐懼 會有panic attack
一講出街就會開始有少少呼吸困難 同心痛

ching，完全係我心聲

試下唔只focus喺識香港人同搵另一半先
Focus左喺識下人解下悶先
咩人都識下 可以試下language exchange app啊之類
愛情就隨遇而安啦 急唔黎的 越急你就越手騰腳震

同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

有時無啦啦對方走左
有時傾傾下唔多對路
之後就冇左下文

相比起我聽個d算正面

呢首講環保

呢首熱血

重點係節奏同控制

一早起身扯左快快手CHOK左佢出來清左個睪丸先番工果D阿豬阿狗都識啦
夜晚你計住果日DL左幾多套AV EXHENTAI出左幾多套新作
點排個次序 果日有冇力出2Q 全部都係經驗來

搵到又點
人地又唔會放自己上心

打丁真係博大精深嘅學問

我有時都會聽熱血野

We are X

我求有人同我吹水咋 上唔上心都唔理了

依家玩梗Wordalot消磨時間

Metal 佬留名
鍾意 power , symphonic 同埋 progressive
我D 口味對好多 metal jj 黎講叫 pop 野 自己隊 band 就黎 10 個月未搵齊人

你講嘅我都有聽
不過最鍾意doom/gothic
加油搵人啦 組得成band已經好好

學緊鋼琴冇耐留名
都想知點搵共同嗜好既人

我以前都有彈琴
不過成日俾人鬧同迫我考試之後冇再彈

咁你如果想死 會唔會同其他人講
一係一去多人嘅地方就會咁？

language exchange app係咩黎？
係個app度用foreign language傾計？
睇黎我一世都唔會有愛情

有時會有時唔會
去多人地方係好恐懼 未到想死
但俾家人鬧、有挫折之類好多時會勾起唔開心嘅回憶之後就會好想死

巴打有咩興趣

係啊用foreign language

唔好咁諗
我應該抱住個開放嘅心情 有就有 冇就冇
咁好迫自己一定要好 會好大壓力
但同時唔好固步自封 唔好錯過機會

好想細個比屋企人逼學樂器

咁你想死嘅頻率有幾頻密？
我每一日都好想死

我試下down黎玩下先

我依家見唔到任何機會 是咪要看破紅塵

其實好多架 又唔係非主流 所以都唔明點解會冇個朋友鍾意依啲野 仲要圈子唔細唔少 但啲圈子入面嘅人好似大部分都鍾意啲好相似而我冇興趣嘅野

其實有時會遇到相似嘅人 識人要講求天時地利人和 可能人地係個朋友個男朋友 咁我冇理由同人咁close 身為女人好明戀愛中嘅女人好大妒忌心 有時又可能遇到人生觀、政/法治觀念好似嘅人，但係唔知點解遇親都係獨家村嘅人 傾完嗰次之後就好少再見 唉

嚴重時每日 平靜期間可能一星期一兩次咁
好易受外來因素影響 好唔stable所以講唔埋

隨遇而安啦巴打

我真係好想死

點解我咁失敗

傾indie ok?

想死入依個post吹水啦

收音gay頭

我都係 我只係愛音樂 為興趣 想彈自己鍾意既歌
並唔係想咁功利 考咩級咩級